意甲餘下賽事取消？

閉門都唔畀踢？

拉素好慘

啲球員都有拉素呀特今年踢得咁fit 乜都冇

唔係點
球員一樣有機會中, 一個中,冚隊剷

支那害人

就係見咁勁先停一陣蛆記拎唔到點算

英超幾時停

幾時傳去英格蘭

利迷暴動都似

我班fd仲要上網約人踢波
痴撚線,一個中兩隊中

尋日唔取消今日先黎取消咁得意?

Serie A have decided to PLAY the match Parma-Spal and also the other today’s matches (also Juventus-Inter). 🔴🇮🇹 #SerieA #Covid19

命仔緊要呀

下一個聯真係德甲？西甲？英超？

腰斬

似會全面停擺

英國開始爆...可能真係頂唔到3場

明明德國爆得仲勁

睇埋今晚 祖對國米應該完

祖拎3分就冠車？

點解十點仲有ac
米蘭都封城

尋日睇波
啲球迷唔戴口罩

英國政府仲係叫人洗手
唔好亂捽眼

帕爾馬場波已經重開